其實屎為新旗艦係唔係唔太掂

全部冇google 即刻減得好緊要

裝返Google難唔難???

要買都買佢部5T
2000蚊左右有旗艦CPU
其他就不了

佢得返部p30有google，見佢mate30，p40減得好快，反而note 10 好硬ｄ價

犯法

十分簡單十分鐘內完成

好難
好多人舉報方法

唔怕煩咪買囉
都唔知用用下會唔會比google 封

廢老廢中照撐 (把口)

十分鐘玩完十分簡單十分鐘內完成十分鐘玩完十分簡………

無聊戇鳩當有趣

咁你買部試下咪知你戇鳩定有趣囉

我講緊點裝google囉唔係買電話，七小陣當幫忙

乞兒

俾3舊 但係個方法可能會俾人舉報 之後俾GOOGLE封

總之裝到GMS唔等於完全用到
攪一大爛餐到最後都係無得用
完全係晒氣

仲有可能今日用到
聽日就用唔到

香港冇google邊有人用

早兩年身邊嗰班「蘋果/三星不思進取，華為好有誠意」撚依家已經轉番哂用蘋果/三星

淨係GOOGLE聯絡人同步都煩撚死

佢有幾多個方法，就舉報佢幾多個

其實Google 之前已經有個大絕，就係認hardware ID，但之後Google 又自己收返可能Google 其實都唔係真心想封殺華為，只係做吓樣俾美國政府睇

副總統點名屌過

佢緊係唔想啦 本身都想奶開共

之前有同事買過 裝完都用唔到

真正電子垃圾